點解捉到鬼唔打得？

大家記唔記得呢兩個幾月，我地手足比人打到仆街
警察開槍瞄頭，扑頭，黑社會出黎斬人
但佢地可以完全唔洗負責任，無法無天逍遙法外？
個個都話好嬲好嬲，又話要麻包袋
但係今日竟然有好多人話唔好打隻鬼
甚至話打人嘅就係鬼？
你地係咪係機場太舒服，唔記得晒我地前線受嘅傷，
更多無理嘅暴力對待？
黑警打人時有冇諗過我地係咪已經被制服？
有人眼都盲埋，你地就話黑警還眼。
今日我地想綁住隻公安，點解會有咁多人阻止？
咁你想邊個還眼呀？係咪要好似銅鑼灣咁比啲鬼打到仆街先可以還拖？？
你地有冇親身上過前線？
定係因為粒子彈未射到你隻眼？
所以你先咁大愛呀？
但係我發現真係好多人出黎話唔應該打。
我都有反省過，我的確被仇恨同憤怒情緒影響到
想係度問下大家嘅睇法
正評=可以打
負評=唔應該打
歡迎大家理性討論

推

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

明白，我只係想問下大家點睇
如果我真係錯，我會改

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

有遮陣就打 無就係佢額頭寫天滅中共

鬼一定有
佢地行動時捉住黎砌
遠勝於周街問”你係唔係鬼？”
所以唔洗太執著捉鬼
琴日捉到嘅唔係第一隻，更加唔係最後一隻鬼。

應該寫曬全身

點解唔用 d 有智慧 d ge 方法？
貼符又好 同佢影相再放上大陸 d 網又好

又要打又要救，你救都係想做靚新聞姐，但依加新聞就係唔柒報你救人啊嘛。

重點係全世界望住
諗下打完佢對成件事有冇好處

唔贊成打， 除左打仲有更加多嘅事可以做
鬼有捉極仲有，所以我地要不忘初衷

睇返天琦講咩
當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

黑警都識暗角打

打還打唔好咁出面
你汁落單狗劑都唔係叫記者影住做啦

問題係 以武制暴所指嘅武係應該有特定對象

唔係捉到個公安就揼柒佢㗎⋯⋯

琴日落單擸槍嗰隻狗就係相反嘅case

個人建議你打還打
一係你就拖埋一邊或者入廁格打
咁多人面前打就係濫暴
係人後面打果d 就係私人恩怨
同埋除左打人仲有更多野可以令外界覺得示威者係有腦
例如尋日都有講既除衫遊街, 甚或係扮黑警砌佢生豬肉話佢要打人之類
媒體會更熱衷去報道依d 比暴力更加有noise 既野
要報仇唔一定要用武力既

唔好眾目睽睽
拉去少人d既地方，之後